「I/A」PES 2018 Mobile (45) 呃錢legend pool

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 球員推薦

部分黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

記得千其唔好用coin買教練，因為好浪費，教練每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
管理技巧越高，就可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲，走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

有關問題亦可以係post留言，各巴打會幫到你
教練推介2018大更新後：

高普：
舊433
新433 ， 中場窄左，前面近左禁區
中場企位易封波
弱：側翼

哥迪奧拿：
舊352&nbsp;
新433 ：傳控
弱：側翼

摩佬：
舊433
新4231 ，長傳高波

大巴黎：
舊4213
新433
超級岩打one touch&nbsp;

Fterim:
土耳其 加拉塔沙雷
4231 ，防守有3Amf 但進攻勁過防守成
防反超快，兩閘沖到好前

瑞典：4231&nbsp;
標準防反4231&nbsp;

Gasperini:352
反擊中路長 傳，最穩既3中堅

Dibiasi:541&nbsp;
901施蒙尼
舊：442
新：442 但個陣拉長左
好岩打防反

施丹：
舊4231&nbsp;
新442
邊路三角短傳反擊

有野抽了

抽what ar?

legend

有4500GP咁多咩 唔係1000咋咩

其實 pvp好煩 又lag又成日走場又成日慢一拍先拎到球

我的媽呀 k社可憐我比兩個黑我

營銷策略

好撚慘
1黑3金 仲要廢黑

ok 送埋mane firmino

喵巴今次放唔放

課唔課金
我on9左打錯字

好伏 抽中傾

本先課金抽史高斯，但係屌你老母20抽搵個銀波都無

仆街個打分活動無咗嘅

淨返果啲用黎抽俾利定亞軍廷好

唔中c7/legend都幾唔好彩

屌你老母 抽中icardi on9

貨左了 beckham

抽多十下銅波 一粒金都無

ok嘅 本身account冇傳中型rmf

我剩係想要owen
抽黎博下先

今次應該係追老四既最後機會

exclusive 唔撚中既話唔知仲博唔博好

有人中謝四同史高斯未？

暫時淨係見到emily 同另一位唔記得名既巴打之前中過

本身係香港down
有冇人知轉app store地區可唔可以用外國卡

唔錯喎 兩黑兩金金重覆 想要猩猩王多d

好撚野
快啲去

快啲走，幫你擋住

屌你老母

Show Blocked User - 金成柱

好似岩講完未有人中

Me幫大家燈一燈

求喵巴祝福加持，今晚抽謝4先

兩次出謝四都抽唔到 今次唔會中伏抽無包底既agent

好撚伏 我想要神奇巨腸呀

謝拉特好廢

我見好多人抽到猩猩王 就課78抽下 多謝k社

廢係邊

廢在未用過

課哂啲優惠pack 得猩猩 matthaus 老麥 rush
想要owen同謝四

跣腳 回傳

課哂抽普通agent? 巴打抽左幾多coins?

十連中碧咸alaba

儲咗2500石一舖清袋
即刻del game

留名睇人一炮過中哂利

差唔多30000
抽legend pool

銅波中斜恩

o個個課抽legend，伏到爆
單抽中金波已收手

我都係6K全垃圾

之前無玩半年係咁上下啦
你6k全垃圾，但係本先已經隊波勁呢

你就廢黑

試下先 見星塵巴都有用開

你6k抽咩全垃圾

特烏斯雖然腳法稱不上華麗，但控球能力強勁，不作無謂的花巧表現，簡單實在有效率，助攻助守意識強，活動範圍大，完全是一個高機動性的全能中場示範，而且鬥志拚勁強橫更兼有遠射本領，簡單實在中見功力。刻苦敬業，大器晚成

我都想問
今晚如果埃及出沙拿就精彩

屌你

今晚睇牙朗

烏拉圭必勝

game 入面G8差唔多係最全面既box to box 啦 樣樣都有 仲有遠射 你睇emily 成日大大力射就知

打券用咩隊好

咩都一樣

法國隊好似最正常

Same

你啱啱新抽未升lv啫

你中咩

巴打你地係一次過10連10連咁抽 定係單抽?

sick ball
呢到唔少人食過我隻謝四既勁射

屌 我想要咸爺啊

嘩屌 10抽完再用多250金中左

快啲走,我幫你擋住

屌 算抽多30抽

去完剪頭髮順手買左500
依家抽

巴打如果我30抽唔撚中G8 有無興趣交換AC 我隻AC有細哨 卡路士 加咸爺

史高斯 防中 謝四

順應下各位先
又中

猩猩龍都有閃電聲

人品好

你cap你個隊出嚟睇下
我記得牛師兄同你個陣貼個陣出嚟睇到我嘩嘩聲

其實呢隻碧咸 唔係好勁
最佳位置 ： RWF

我想問下你定義嘅好係咩

有冇史高斯朋友pvp

巴打加我tg?

嘩~~正呀

係

好多人課238 x 3

考慮收手
依隻都唔錯
謝仔佢遲早再出

不了 我得呢個AC

屌 好想要！！
聽日又有legend pool定點

屌咁易咩

唔追了

仲有無人玩抽國家隊pool

仲有無巴打抽國家隊pool

多中場應該用咩教練好

同me打幾場就知邊隻好

今晚先

抽啦你,仲未抽咩

lengend 得3%
國家隊抵玩啲

想要ddg 同pk

我都係唔課啦
洗卷算

ios pvp

亂砌既傳奇隊

西班牙pool最大機率中黑
有30%

抽曬
12抽
4黑金銀

黑中咩 咁勁

重覆左隻恩尼伯伯
哥斯達
拉膠
馬天nes
但應該得拉膠會用

啱啱十抽嬲得滯賣撚哂

你地會重置返先抽？

點解唔等南美傳奇

係之前有

點解無撚左個巡迴

又係 3%
西班牙30%
冇ddg 好後防同中埸
一定係抽西班牙
中唔到勁黑都仲有安慰將

有Lloris同古爾圖斯會用邊個

後者

所以我收左手
2500 1黑算
佢遲早再出

Pk，唔見咗部手機，

同問

好似有bug收埋咗遲嘅再出

咁都唔走場可恥

iOS 032545997 anyone?

終於得閒
試下國王同奧雲仔先

有冇人肯用g8 ac同我換

其實g8 冇能力carry 隊波
但咸爺先有能力1個 carry

係愛啊G8

咁咪抽德國隊

傳奇隊差後防

K社呢鋪又賺盡
日日出限定pool

2019 pes 封面R9

咸爺依然唔入手

屌你d臭lag狗死撚左去啦

三秒後先可以郁 lag左成場 之後比佢lag到單刀
輸撚埋

真係要等2019

見人打fifa 擺兩隻Ronaldo

緣份未到

btw 意外收獲

中咸爺 馬圖斯 收貨了

其實如果抽pool 逐個逐個抽定係一次過10抽好？

國王唔錯
第1場1入1助攻反勝2:1
新抽就100%岩高普
同佢後小小拎波再直塞比沙拉文尼
好似唔差

唔緊要，有的是時間

求教學 打442rmf係咪最好發揮

我prefer逐個逐個 十抽好多廢波
次次都覺得逐個逐個有機中十個個黑波

真係想要埋咸爺
有埋就真係唔洗再課

好想要猩猩 但抽左exclusive 會唔會好伏

ddg勁啲,係好在唔會掛靴,不過ddg仲大把世界

DDG我用落成日牛油手

你唔得佢歡心
對上個場,同牛佬隻秋
0碼封波,0碼封頭,禁區擋爆射

ddg neuer都有 但唔知點解成日派膠咁

扭亞先易派膠,企得出,亂鳩出迎
用奧巴馬係咁易撚到,射空龍

抽到謝4，史高斯果盒巴打點解要賣帳呀

係 用紐亞同fd pvp 佢用奧巴456我 出迎勁虧

巴打有冇紋身佬? 可以比較下

有咩勁教練442？

諗緊課唔課金抽g8

好難中

華維迪 施蒙尼
不過好易比人中岀 基本上係對攻
試緊啲集人中間既442睇下會唔會冇咁易穿

你講我？我無話賣啊 佢問我賣唔賣咋
不過想知史高斯點用 平時打開高普陣

國王好勁
4連勝成功100coins

好想中到啊 抽到佢一個月抽唔到黑波唔緊要㗎

試左10抽必黑波先

抽咗了 中咗簡尼同科拿

邊個話我廢

奧雲都好屈機

challenge 1 唔打假波嘅人係咩心態

有咩金
有冇奧雲
奧雲都好勁
科拿好似好慢

Marcos alonso 其他垃圾

係呀，唔好賣喇
謝4難求，可能唔會再出

你本身冇丁

幾時到巴西傳奇

有冇美欺攻略

冇咩吸引,除非有心頭好

Exclusive
唔想做人了

上次唔中細哨
情意結

泥馬>R10

Hand機

係咪冇咗個tour?

雖然beckham望落勁D 但係gerrard真係好型棍

咸爺型棍啲
我心目中唯一legend

大家互含互祝福啦好嘛 希望你下次中咸爺我中G8 super

咁好搵實出啦屌佢老味 我計埋上次出G8 抽左大約成2萬coins都係唔中 又要儲幾個月

唔會賣啦 我個ac好多好嘢

我都想要

拜利係豬頭骨一號

有齊黑波龍同紋身佬、舒米高 感覺上ddg Oblak Buffon好用 但間唔中都會派膠

終於中到辛尼

隻野高速,但用落又唔覺

你睇返十抽，好多都夾隻拜利

刷銅波卷刷左隊波返黎

最能夠發揮美欺既陣

我中左好多一直追既銀波 保臣，泰利
仲有30lv既法比安奴銅波

我想幫奧雲入紙申請最強前鋒

問過奧巴馬未

問左

企開啲啦.jpg

我想要都無

洗左4x次終於有黑
聽你地話好似話nerf左

唔好屌
如果我用銅波卷中到保定
你先屌

wa diu

十抽得OZIL...成堆廢金...媽丫

唔好屌

我今日都中感冒童

睇波

邊睇邊掛機

30抽 得OZIL...無錢啦

你都幾黑

過幾日仲要過大海 ...

I know that feel 一樣30抽得垃圾黑

最後24蚊 !!!

3抽2金1銀，已放棄傳奇池

烏龜個種廢

想要奧雲 19歳

個傳奇pool咁大點抽到雙傳既
抽到傳奇都算激運

大把人抽雙傳
仲要一對中場

銀卷第四黑
佢有咩用途？

果班做妹既

等掛靴

金傳算唔算傳

埃及神龍

又燈?

鳥拉龜咁廢既

拉龜組織又冇打快攻又冇啦啦拖返慢

So9

岩岩果腳想獨食但轉唔到身
第一下傳比卡雲就入左啦

痴線 冇人幫埋去幫

老鼠拉龜，烏龜晒撚晒條後防

好撚悶

射啦on9仔，仲推

仲諗住推埋個龍，on9仔

我都唔明佢諗咩 仲想過埋龍
正常前鋒第一腳就抽射啦

個龍又唔出迎，仲推埋個龍到，件垃圾

插得水多唔識射

應該0:0
諗下追唔追紐亞同萊斯好
同隻game好似冇蘇利
點解搵唔到

卡雲>>>>>>蘇9

又燈死一隊

好球

沙特踢法似我
埃及神龍

咁樣絕殺
沙拿

撐牙朗定沙皮狗呀你今晚

沙拿bb流淚了

要睇下佢地臨場表現先

弓喜烏拉圭首名出線

講定先得唔得，你好燈

So9 有級數式抽水

射波都冇咁出力

我都想知，等小弟睇下有冇買錯路

牛佬講個隊死個隊

屌，佢真係成個女人咁
雖然話係戰術黎，但做前鋒可唔可以真男人小小

抽哂4千幾金 得保底黑阿拉巴 其他全部廢金 單抽好撚多銀 有啲想棄驚

。。。
刷銅波卷啦

諗緊追唔追紐亞同萊斯好
同隻game好似冇蘇利
點解搵唔到

Go

go

未抽 all in哂國家隊
轉頭課少少再抽

沙特上身

暴力足球係唔岩架
重要鏟me牙朗

第二隻

拎黎打銅波卷嘛

10抽得一隻80CMF P.SCHOLES==

唔夠?

呢隻有用?? 我玩左第5日 唔多識

個pool根本呃錢，屌
d金同黑好多都垃圾黎 ，得某幾隻傳奇勁

屌，大把人十抽垃圾黑
btw表情撚

已經搵到奧巴替身

唔追傳奇既直係可以專打銅波

佢個隻史高斯黎

洗銅波卷啦

十抽中伊卡迪，用落廢到喊
仲要係黑腳黎，用佢果3場都輸波兼中bug，屌

我知，仲咁多野講

勁野?

係咪未夠熟練度

傳奇唔係隻隻勁

可能係，等我升夠100再試

偽黑黎,真是好廢

唉屌你都唔知講咩好

想問有 P.SCHOLES 美斯 同J.VARDY 買咩陣好 有4-3-1-2 同 4 3 3 都係770

why not both

唔夠錢 我得35K

433啦，4132廢陣

唔要俾哂我

無左個巡回搞到好難升人

我刷左咁多日銅券得一隻黑

好撚黑呀屌

想問點刷? 之前有個控活動打國家隊刷TP果到有?

Pepe係咪麻麻地穩陣？

奧巴完美替身

黑哨 尻吹cron
休息

個個中伏課金, K社好野

原來我中beckham已經算幾好運

應該有d課金抽國家隊pool既

隻game 都好多爆炸頭

課左78蚊抽到最尾終於

咸爺都變公廁

老婆捉住個b隻手 一抽 250

依隻可以頂奧巴咩？
我用佢又唔跑得又唔射得

點用先係重點

要突就要突上52
唔夠突就30
因為30之後儲變廢

走位直插型

不嬲公廁黎
次次legend pool都有佢

靚防中

父親節禮物？

課金定刷銅波卷好

應該係生多個

迪比亞路

好難用

課金黎刷

今次點都課既啦，抽定留下次抽就自己決定啦

大家抽一次x10好了
遲早又出european legend vol2/south america legend vol1 之類

引我

你未抽咩？

未 我仲洗緊卷
點解我上半埸補時會補咁耐

大腳解圍啦

今朝有人話佢廢黑 我真係無言

Verratti 傳奇版

好想要牙朗

銅波劵第四個黑波

有冇用

黑波無用都可以草既

0200

Me是支持牙朗的

ok thx

伊朗 有無機會出線

呢組應該係雙牙出線嘛
是但啦唉，牙朗

咁你又拎ddg出黎

兩大對決

今晚一邊睇雙牙大戰 一邊洗卷

雖然今年提子好左，但都係贏唔到西班牙既啦

是但啦唉
我是支持牙朗

我覺得會和波

牙朗心情應該幾複習，自己一個打返聯賽隊友，敵人

覺得今場會打架

係就好睇囉，但點會打呀
牙朗冇左拉9係後面唔敢亂黎既

想問CB 77 V.KOMPANY同CB 78 T.ALDERWEIRELD 算唔算勁?

12碼

估到會玩反吸

牙朗

佢串到呢

拉膠率先派膠

牙朗自信滿滿

咁就好睇啦

朗哥射親十二碼心理質素極高

因為佢得呢樣有信心

你大獲了
快d走

Nacho

diu lei c7

牙朗好撚生猛

Both bomb

唔通真係換左教頭，西班牙收哂皮

係到討論好過係出面d世杯帖到討論
出面d帖係到屌黎屌去

都要用住先, 我得呢2隻CB係黑..其他都銀

hummels 呢？

唔會好似2014咁 小組出局掛

要搭隻快既磅住佢

C7 太勁

c朗上箭咀

Isco又係到鳩扭

其實幾想睇BALE踢世盃,但威記入唔到

係既話皇馬成千古罪人

12M 再罰球

得佢一丁友冇咩野睇既

威記幾攻到, 係後防真係真空到一個點

點解唔出埋A施華打433

佢喺國家隊負責組織真係好勁

提子啲前鋒快撚到呢

岩岩個反擊

痴線

牙朗快到，個17號仔

我都以為會2-0

1-1

沙皮狗發威了

如果岩岩射果D友快起腳D應該入左,成個SO9咁, DELAY幾秒先起腳

哇 屌 咁勁既

難得個反擊咁靚，浪費哂

烏拉圭個埸蘇神踢得好差
反而卡雲尼好好 不過無運

真, 同頭先卡雲尼有球傳比SO9 世界級, 佢DELAY就收左皮

差啲吹返轉頭比比被侵犯

哇

好撚好睇

今場同頭2場比, 根本係電腦同玩家的分別 痴線 對攻得好正

好似pvp lag機咁
單刀射唔到俾龍門沒收

中
27分鐘出現左1次12M 3次罰球

k社貼地

岩岩空果球, 我成日控到咁

2-1
C7入2粒

2-1
牙朗又入

牛油手ddg

牙朗好撚勁呀，屌你老母

牙朗爆射

迪基亞咩事

DDG都好貼地

ddg

應該學利記歐決個龍,

牙朗輕鬆2球

ddg牛油手

牙朗落左西姐

ddg慘

貼地

中呀屌

估ddg唔到

太勁太急太快

大家呢幾日唔好用ddg

我唯一一隻龍

Ddg 隻左手

沙皮靚啲
定牙朗個球靚啲

BALE好D 佢倒掛果下正到

講緊呢場wo
講大聖爺做乜勁

我傻左

沙皮靚好多，牙朗果球佢拉哂弓射既

牙朗比球頭球j下好冇

2-2

好想抽dc9

2-3

要課金了

西班牙d控球勁到真係痴線

哇屌，拿大哥

搶佢地波難過登天

痴撚線公司
拿祖果球

好想抽西班牙pool

西班牙個活動,我做都未做, 一隻西班牙球星都冇

牙朗再入一粒仲好睇

真 如果和左,西班牙應該打架都要入波

舉支旗又出事

提子開始轉燒味攻勢

= vidal

牙朗有冇機會救世

牙朗好識搵人發老皮

3-3

C7帶帽

有啊

好睇過決賽

屌屌屌

有幾何見cron 拉curve

我本身唔多like佢，但今場真係服左佢

嘩屌拿星

好撚有自信

對眼著晒火

牙朗好勁

好想抽中佢

上晒起

身

屌佢，成日做英雄救世
我係佢就當自己拎左世杯啦

西班牙太老定

頭球差啲

C7 fit到

DC 心諗屌你老味 我入3球無人理

問題係提子班友仔心態都好強
比人追和再反超，正常都灰哂啦

佢以為牙朗熄哂火

話晒經歷過歐國盃

鏟青=自信

係咩 柒左

希亞路換人on99

見佢最後果球隻眼有火既
球證都推開埋

唔似小花 輸波退出國家隊

真心，佢射罰球前真係好撚有自信，
對眼講你知，我入緊呀

牙朗真係好好J

睇個勢C朗起碼仲可以係黑波兩至三季

唔準你咁話小花

退休就直接變legend

原來呢隻傳波控波有auto skill move（細哨個隻no look pass ) 同 長傳 係100% 到個種
勁到仆街

佢好似射12碼咁，比到信心你

成地係

Dc9入兩球聽日都冇得見報

聽日頭版係牙朗sor,
提子隊長神勇表現逼和西班牙

努力刷牙朗

好撚熱血呀
希望提子入到四強

型撚到

車仔阿朗素打左閘
MU華西打右閘掂唔掂

11抽中埋奧斯爾紐亞萊斯梅拿

棄尼馬 玩呀朗ac算 好j到

11LV奧雲對往碧基撞到唔跌
鏟都唔訓底

朝早出新活動

對面施蒙尼 中場維度

3:2嬴
奧雲2球1助攻
最強前鋒

隔左幾日，第三黑
已經3次中佢

新手想問 球探點樣合人先最好 單飛定草到幾個5星合

後生可畏呀

個傳奇難度低能架 隊隊猜到好似巴塞咁

最多1次用3個
依家有LWF同葡萄牙任
如果佢再出個5星皇馬
而5星皇馬20~30萬有交易

owen好一般
普通跑狗一隻

然後就必中？

刷japan 再不斷load save 第二先贏到
勁到仆街

第一場就係jp 10幾分鐘偷到雞入完係後場猜到完

傳奇難度啲人搶波又勁跑得又快 dribble又勁
根本唔係本身日本仔嘅數值黎
好-6先反擊入一粒
com入到自己禁區差不多可以預定load save

公廁朗

yes
不過應該皇馬加提子都必中lwf可以慳番

配jump 30+ finishing都得

唔夠人拎提子scout

但30LVC朗冇咩用
C朗要30以上先勁

我隻AC有C朗 不過見有得拎唔好蝕咁解

諗緊砌隊咩人打
之前打傳奇打左幾日 仲要勁灰最後10體先贏

皇馬起馬400k

其實淨係皇馬加葡萄牙已經係c朗
所以先咁貴
點知我咁辛苦bid到葡萄牙返黎佢活動就送

巴打真係中哂伏 仲要臨活動開始前bid

臨活動前一個星期啦
計到真係轉活動前一個鐘咪買左五星德國

隻5星德國最後合左咩

發覺阿根廷易打過日本
同埋Kouyate勁過啲黑波金波

抽抽下scout 夠11隻提子 和兩場嬴一場 屌拿星對面隻隻都有auba 臨尾個場86分鐘先比對面入一球 仆街屎都賴埋 好彩90分鐘追平左 拎埋個提子scout

無錢...D錢拎哂黎開位刷國家隊人為左打活動
結果送五星球探...姐係無用...姐係無哂錢....
尋日30抽又得OZIL一隻黑...姐係COIN又無....

我發覺Reus打9號位好好J，有速度有射門有2傳，間中都頂到下波，分波好撚勁

你又真係黑左d，琴日有人十抽2傳奇

一直都覺得好用
係唔知點解啲人會話佢廢黑

屌好想要黑波龍 一堆金波龍

課金囉，有簡尼最強龍

萬幾coins 乜柒都無 不了

岩阿 課金啦

有無咁慘

弱智 legend mode 一班慢CB 跑嬴我auba+ C朗唔再講 屌你空龍都可以頂出界 相反電腦就鳩射都入 咁點搞

我儲左10K coins 10連exclusive 中垃圾黑 最廢個隻矮仔
跟住再抽左30抽 一隻黑都無

識野

不斷save load 冇計

點load save?
有冇攻略

唔洗出界都save到？

同龍是但就真係得唔洗太神
因為人地單刀橫傳
你6隻手都唔會救到

雲奧輕鬆2:0

就黎俾人入波就熄apps重開

印象中有幾次畀ddg救到

ddg唔係好掂
佢成日會好似尋日輸第2球咁
牛左油手

要未過白界前熄
建議一起腳就熄 入到一粒即刻後場猜波唔攻

我冇故意整save point
最多咪0mins踢過
你想save咪每20-30mins整腳射門等佢同你整save point

我第一場隊日本仔射波勁到仆街
熄都熄唔切
第二場佢地準備射波時我已經熄定

我龍門搵個識清波就得 其他靠後防拉位遮位就算

league全部都痴撚線
頭先對巴西耶穌仔頂贏咗華拉尼

金波券中 屌，我已經有4個黑cb加華拉尼啦屌

用住先啦屌

多到用唔哂 我想要簡迪

巴打們刷券刷到幾多先有黑
一開始都係咁中金 之後狂銀銅好辛苦
想要koulibaly alisson ederson

牙朗carry

課金吧
只要你係法國pool抽5次10連
就一定有簡迪

100抽以上1黑

比你地講到咁跨張 我仲要打德國
都輕鬆贏20
仲要搶到佢波 唔算之前奧巴既多仔變態

唔課啦屌 為左一個球員

其實唔難，唔好亂標波做好防守企位，封佢傳球路線

尋日中卡雲尼

懷疑k社就係要你刷，唔係點會有30幾日活動keep住俾你刷，開頭俾甜頭你，引你刷

黑最想要返自己
返正都係裝飾用

非洲人應該可以30日都中唔到我想要嘅人

傳奇好易打

琴日中多隻60級保方

屌
原來我個ac課唔到金

屌你老母走場又當冇打到

連左學校email 搞到課唔到金

改e mail咪得

辣殺巴西

車仔阿朗素打左閘
mu華西打右閘掂唔掂

第三次打傳奇 終於死守全場搏到個罰球 beckham 射入

有少少想合neymar

不嬲練波都咁擺

傳奇贏咗法國
本身諗住守到互射十二碼，116分鐘開角球佢送個十二碼畀我1:0

玩咁短時間就贏到legendary

姐係咩意思

姐係冇黑波就咁出住先
阿朗素打閘夠高夠硬淨，接近黑波lv

話哂玩左半年第一隻黑波前鋒

壓3星用
想換陣高普防守成日西
換光頭佬/巴西好

但好似太慢
Btw 左閘用邊個好？
1. 光頭仔
2. Fillip luis
3. 阿拉巴

jodi alba 我突到40lv好好用

銅波卷

好波

垃圾日本仔 我發覺not complete 嗰啲都係日本仔 3鋪裏面有2鋪都係

個隊名都要同你講再見
Sa yo na la

原來日本有呢個活動，老麥比賽

打完了5萬分

玩pes嘅人真係好撚蠢
challenge 1我擺個波喺後場又要搶
到俾我炒又要用bug走場
咁你當初搶乜鳩波呢
浪費我時間

2星隊點做個活動,,,

我做到活動2 對法國 阿根 德國 意大利, 都比人大炒..

第一隻

去打銅波劵 草夠人再打

銅卷? 1星2星果D?

中間個活動
基本上呢個月全力打呢個就得其他可以唔洗勉強
你夠恆心應該成隊黑隊都得

有無法國包

第三個活動 禁入去選第一個beginner
唔係中間

中間果個係online pvp

屌 我想刷一場之前睇左佢個留言 比佢fake左打玩家 on99掛係度但比人入

水啲新手打生打死

自己去掛機

我先唔會講我打咗成日中間

今埸實食硬

0:0

垃撚圾

法國隊個隻廢
抵輸歐國啦

正常
慢慢磨總之出到線就得
太早谷盡好易88
同D人踢左成季未休息的

法國打親差少少既隊都係妹下妹下咁

用此陣打電腦幾正

如果想壓4星 應該留kante定beckham

根本就廢

日本仔真係特別黑人憎 呢條友800 幾分 以為佢幾勁啦 點知半場未夠炒佢5粒 到9:0 我全程無慶祝 最尾比佢偷到一球 竟然慶祝撚
屌佢老味d日本仔勁多慶祝撚

呢個黑波係真垃圾，賓周馬都好用啲

我十抽中ozil 仲要得3個金波 點睇

巴打重黑過我
起碼都有個沙拿俾我用下

為左m記可以幾盡？

呢個陣勁

德甲除左保定仲有邊隻中堅係用得???

德國先岩

荷維迪斯

點解抽普通agent會變晒做黑波嘅

好
同隻GAME係唔係冇SULE?

課左少少終於抽到牙朗

屌，銅券一係就唔中，一中就3連黑

小花同牙朗同場會點

咁撚癲

仆佢個街一接控甩哂腳，跑又唔跑得，又唔撞得，又唔頂得，又唔射得

有圖有真相，睇下個回體時間，3連黑

安祖施華仲勁

話左
唔係特別鐘意傳奇球員
洗銅波卷仲好

呢個垃圾銀波都比多佢

根本搵笨, 抽完十抽就收手

決定唔用高普轉用光頭佬
一傳D人100%哂

全部銅波卷抽返黎 今日仲要中埋拉莫斯

ching 我唔同你檔啦 我都走先

點解我刷到就黎五十抽都冇一個黑波

邊個光頭佬？

60未見一黑

拖丹

打唔贏legend
咁垃圾我以後唔上黎啦

就快中

10抽冇黑添

你仆街啦

你地咪抽lor 抽到死嗰日都唔會有auba

冰島岩岩球界外球
大力到好似斬角球咁

呢隊亞軍廷點拿世杯

冰島勁野

你唔係認為有機會呀嘛

打咗5次
第一次阿根庭輸3-0
第二次西班牙又係輸3-0
第三次比利時輸2-1
第四次比利時輸4-1
同埋其實都玩jor 3-4個禮拜了

摩佬4231買？

廢

真心唔識用，賣鳩埋了

銅波卷又中牙朗

冰島防守似我
3個圍美斯
第4個包

Daddy 上身

燈燈燈

12碼都miss

小花

唔好笑撚死人啦屌

啲銅波卷係咪改曬percentage 做咩係咁出銅波 早兩日都唔係咁

對比牙朗果球

聽日頭版

岩岩我3連黑波

牙朗左右開弓, 罰球,十二碼都有[url][url][/url][/url]

走喇你

十二碼, 罰球比哂機會你
BTW唔好再笑小花啦, 等陣又退出國家隊

12m真係冇得賴，咁都射失

打兩次都係對意大利

課唔課抽牙朗好呢

Ios 032545997

你地打咩打得咁辛苦？
第三關 lwf?

渣ga

無法更改
我永遠無得課金

改game e mail都唔得咩
上官網改

game 既email係我私人既
但手機Google account 用左學校既gmail
無課金權限
去官網睇要咩聯絡管理員尋求協助

唔用好難打

牛巴另計

我打完啦

上Konami 官網更新e mail都要權限？

打哂活動
又係時候洗卷啦

我本身game個email都係私人Hotmail 黎
但Google account 就係用左學校gmail
我無權限更新個Google account
所以我諗係konami官網更唔更新game個email都係課唔到金
除非我用第二部手機
以上係我(估)

開過新既試下先啦

6抽又中黑波
今次仲唔輪到我 可惜係梅拿

我地再咁post好快就俾其他巴打封哂

有得曬命就曬左先啦屌

佢咁遲先出黑比我就真係中左bug啦

iOS 032545997

Me今日仲未中黑波呀屌

你之前出哂啦

總結今日暫時中左5黑波
通常人品爆發果日都會狂中

屌，聽日爆返幾枝能量棒先

全部銅波卷?

4銅波券，1金波券

金波卷都中到 勁喎

謝K社 銅波卷

所以今應該係中黑波時機到左

星級銀波神鋒 保臣 Goal

GP都中 今日第6黑

poulsen世杯入波

走啦你

回防包埋空門

同game一樣又快又好頂

係咁中黑波嘅快啲躝

終於銅卷中第二黑

成日俾人一個直線就湯穿哂 應該要點教

都係高普好
光頭佬個戰術會比人屈自動切換?

AN

萬能key 好用到仆街
守轉攻 長傳
就黎想比佢打中堅或閘
Nacho x kante x f4

173cm
再加 kante 2隻細粒佬好易比人屈

一有波就後場9斬比奧巴跑

唔反k社了

已經盡力cap 精華

中後長大腳長傳 比奧巴美揚 2助攻 1球斬比尼馬

正式宣佈最佳左右閘

終於唔洗用馬細佬

佢d長傳又係bug級

單守日本美斯

剩係玩佢左閘出波比奧巴都3粒

其實隻隻legends都幾撚勁 所以早兩日30抽..一心諗住唔中G8中是但一隻都開心 屌你老母竟然一隻都唔中

每隻legend 個最佳位置都唔係佢原本個位

我懷疑G8要打ss

要抽到先知喇 唉儲耐D coins 再抽過

下次啦
佢遲早再出的

成日慢動作，㩒完d決定又無得改
單刀向後傳畀中堅係咩料

有冇人有依隻用後感

國家隊pool真係垃圾黎
伏撚到
黑黑銀黑黑黑
我中左銀

抽咩國家

我輸1:3時都未走場 俾我反cup就即刻走場 正垃圾
Btw其實球品整黎做乜 我A都成日遇到啲走場撚
啱啱連續2鋪都not complete

個lf果場係咪唔想有人扲姐
電腦9射都入，我中場都過唔到

等陣開始轉5星隊睇下夠唔夠抽先

望親佢都以為係和仔

唔知用定放倉管好
正前有奧巴
試下放433左翼轉ss位

我都係咁,之後沙皮狗擺頭,但想要牙朗

你用邊個陣

打左二幾次都打唔贏LF 果關

巴打有無試下刷日本 同埋熄game唔比電腦入波?

最簡單仲有種方法
嬴唔到就死磨磨到12碼

433

又係巴西德國

磨到12碼 再玩save and load

我靠奧雲2:0嬴左

打LF個關一定要用五星

西班牙
7抽4銀

一抽中左艾巴美羊

艾巴用咩陣最好

美斯真係好勁

難打到癲

我打左七次至贏到，拎個LWF，K社做乜整到咁難
我仲要補時至打和，然後加時至贏埋

電腦做低你唔會吹既

德國d黑波隻隻都有返咁上下

係， 我點傳都截到， 佢地好扭到癲永無傳失， 走位又勁

所以屈返佢save and load 成隊轉哂用高佬，再死守

利 亞軍 教練？

The “King” is to become a knight. The Liverpool and Celtic legend Kenny Dalglish has been awarded a knighthood in the Queen’s birthday honours in recognition of his services to football, charity and the victims of the Hillsborough disaster in 1989.

銅波卷中左griezmann 法國scout 拎黎合邊個好? 除左kante 之外

pogba?

個後防同防中

點sl 大法。。求教學打左好多次過唔到

冇黑波既
是咪中bug

應該係你知佢地就入你波個陣熄機,我都係睇完自己試過一次,之後開返game 就會係last 開波個個moment

抽咩

屌你老母臭化閪，下下都係黑波隔離

銅劵

今晚就會中

國家隊pool係咪仲有二十幾日抽

28days

慢慢都未遲
依家諗緊追唔追埋候姆斯
最後9個波淨返佢1個黑波

想博牙朗，但提子得2個黑波

玩命
你冇見有個巴士博到最後1個先出牙朗咩

而家每日pvp 100金+20金登入
平均兩日幾抽一次
你實中到 時間問題

隻野有冇用先

冇錯，死守到120分鐘，射12碼時再save and load 直至贏為止

12碼入左既話係咪重開都冇用?我未試過去到12m

算啦好嗎

等我一陣

c7 Kanye boateng我都想要

個波未過白界前走場

okok

26

ho

我特登用兩個夾你,等吹返轉頭

發覺D 日本仔都好重課下

巴打課左幾多

練住lv 奧巴，L matthus ，保方，保定
夠屌打佢地

保守估計都有二千幾

四千幾至啱 屌 覺得自己好on9

都唔洗再課啦,咁既陣已經有排玩,我兩星期岩岩課左400$

K 社成功引人落搭

4抽中巴塞隻丹比利

有好多係朗癲個時課
點知唔撚中

今朝3抽中左曼城隻MENDY

可以試 巴西個陣

冇就咁出：
美斯一定正前ss
Rwf cron
Lwf Neymar

史高斯 ，拳王 ，簡迪

後防一定基亞連尼主打
長遠拉膠只可以打閘

中場
一定要咁出
拳王，普巴，史高斯
我簡迪sub

艾維斯唔洗出
出隻快閘就得walker 個類

Salah 都唔洗出
佢唔算黑波lv

基沙文可以唔洗出
我後備用白波壓低個cost

得法國陣 睇下有無巴西買先

希望下季沙拿變勁

條中場一定係拳王，普巴，史高斯
Unbeatable

我kante突到40lv其實幾好用 又快又好搶

矮到咁

謝拉特

有時唔知點解會夠頂 好奇怪

拳王 謝四
史高斯 都唔弱的

大家係10抽定逐下逐下抽?

抽國家

單
你想抽咩

an機點轉ios

摩連奴4231點排好？用ibra ok？lmf rmf用快馬，cmf一個matuidi一個fabregas ok？

刷銅波卷抽仲好過抽box

糕

摩佬個陣雪左佢
因為兩隻防中唔回防

暴力足球

休息

左閘勁呢

唔覺

ibra咩陣岩佢？

iOS pvp

牛ching點解你唔突破auba？

貓你突唔突？

其實我都好想突,突左好撚勁

世界盃暫時除左雙牙,冇場好睇

依家谷緊摩迪

唔好預佢打反擊

小組傳中

2300咸豬手會否屠墨西哥

差唔多埸埸都半和

冰島亞軍延個場都好睇
冰島熱血防反

咸豬手應該大炒mode

上半埸係
但下半埸變左全面死守

哇,球罰球靘到

好難講
得亞洲隊先可以被大炒mode

巴西都被大炒啦

施蒙尼,買啦

牙朗，小花，細哨 同場點排陣好

2 amf

小花細哨齊打amf？

Yes

升下個巴西陣先

成隻game 得一個陣
巴西

冇錯，主帳已經中四隻黑

我都好想突呀，但我未抽到佢

普巴好撚好用

人在野

不認同

我認同你

冰島絕對抵贏既，亞冠個個唔敢起腳遠射試下

冇錯佢有時會搶到波，但用耐左就覺佢好被動
路唔係話唔勁，但應該唔係最勁中場

唔覺，普巴is a shit

簡迪

大家冷靜d
唔洗咁激動

好能勁

等睇感冒童上身

有無ching卡巴西第三關

紐亞bb

咪燈啦你

佢真係燈個隊衰個隊

墨黑哥咁撚勁既

墨西哥

又俾lulu燈死

德國快反吸

你唔見上面牛佬燈左咩，
一講妞亞就出事

德啲反防廢到